====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ' en est pas moins hasardeux de proposer une estimation de ce que pourrait être la répartition des emplois par grands groupes d ' activités à la fin du siècle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

